telegram 死左ser?

有冇人用唔到

死左啊

我仲以為得我唔得

用唔倒

以為自己問題。。。

亞洲各地都有report話上唔到

用路到

唔

試埋vpn都唔得，似係

唔怪得3:25之後收唔到tg

係呀 收唔到咪等陣先囉

Telegram Messenger ✔ @telegram
The main network switch went down in the Telegram server cluster in Singapore. Asian users are affected. Investigating and fixing!

渣ga!

仲未完？

無tg玩 慘過無網上

壞左好耐